極價內期權如何平倉？

我見價內5% 已經0成交量
我唔想等到四月尾
所有錢都all in 左175 long put
無資金再short 其他價既put
有無莊會接貨？
其實價內幾多% (假設到月尾）
行使先會好賺過平倉？

有無人幫下我

實有價 不過西d姐

咁都好d 西極都好過佢彈上去
到時賺得仲少

你而家itm﹐而且仲有時間值﹐計下內在值同用同樣strike price的call去計下時間值同幾多
再之後開低幾格﹐應該會引到程式盤食你個盤

但聽日劵商唔係要一大班人斬倉咩
點解係我食西價 而唔係佢地

慢慢quote價，再慢慢掛近中間價平
不過今日可能要等陣先有價

今日個價闊過西隧

放心
你低合理價10%即該有人買

你試開價 之後慢慢調

今朝23.35 吉利
無人開價走唔到
要差唔多10:30先有價開
個時已經24.4

其實我係咪可以打俾經紀
叫佢23.35 個時提早行使？
係咪會好d
屌望住個價走 平唔到好on9

其實咁計期權係咪好難做day trade 渣隻 qq put 今朝都係得西價

有無人答到我
係咪打俾經紀就可以以23.35 行使？
佢會唔會禁唔切 d 掣

你冇貨點行使long put?

即係我要係我正股個到用23.35
買相對應既手數
先再叫經紀行使？

係 引伸冇再大拉

股票期權就係咁西,買指數好過

行使左又無錢買貨沽 小心比人罰沽空fee

係你自己返相應股數
再等2日 T+2 打比AE叫行使 最穩陣

交易量大，多散戶玩就會正路好多
咁當然指數係最多人玩
次次gap開，係有一堆期權會等好耐先開價，樓主下次要留意返

補充: 咁既市 梗係睇埋4月跌幾多

咁睇下星期睇反彈再急插都無用啦
買call 到時見到走唔到
高開低收咪含撚

教樓主行使不如教佢平倉 唔知頭唔知路咁 吉利一張期權等於五手貨，兩日後升返就捉蟲，仲要輸stamp duty又輸時間值

係，gap開通常食唔盡。
開市跌2蚊，到10點回升1蚊，咁你就賺唔盡
不過交易時段急插，權商一般都會keep住開價，咁既情況你就可以食糊食到盡

遲開價通常發生係交易量較低既期權
你睇返700同index，應該開市5分鐘倒就有價

平倉可以點教? 我當佢28蚊strike price 而家mkt冇人開價
就算開, liquidity discount差唔多成15%
如果跟返價行使, 你23.35 成本買撚左貨 可以用28蚊 fixed price去沽
呢4.65 profit必嬴..請問點樣捉蟲法?

我舉埋實際例子
我當佢4蚊沽得甩張期權, 一張既話價值20K
我23.35買5手 116750, 扣晒佣stamp 加埋當25滴 都係300蚊手續費
我可以係28蚊沽 140000, 再扣佣stamp 350蚊手續費
行使我賺23250 - 650 = 22600
點都多撚過你果20K 仲要市場根本就冇4蚊呢個offer 有3.5已經偷笑

由買入正股果一刻已經決定左樓主profit 根本就唔撚驚升返
而家D連登仔數都未撚計齊就出黎柒